象撚棋 膊頭有粒花既同我入黎

紅先行

誰勝

紅

黑